MOC : 
Source : [[Olivier Duguet]]
Date : 2023-05-08
***

## Résumé
Olivier Duguet, dont Mediapart avait révélé la condamnation à six mois de prison avec sursis dans une affaire d’escroquerie au préjudice de [[Pôle emploi]] en 2012, fut successivement trésorier et trésorier adjoint de [[Jeanne]]. 

## Référence

## Liens 